# tl_circle100_animation
## 実装環境
Xcode 9.2
oF v0.10.0
## Description　説明
ofAppのようにvoid setup(), update(), draw()関数を持つSceneクラスを
SceneManagerクラスで管理しています。
各Sceneクラス毎にはofAppに記述するようにコードを書くことができ、
各シーン毎に個別でXMLとGUIのパラメータを管理しています。
xml/config.xmlには以下の情報が格納されています。
・シーンを再生する順番
・次のシーンへの遷移時間
・各シーンの再生時間

~~## Caution 注意~~
~~初回実行時は問題無いのですが~~
~~もう一度起動するとエラーがあるので~~
~~クリーンビルド(Xcodeの場合、⌘ + shift + K) してから再実行するとビルドが通るようになります。~~
~~(オーディオ関係のエラーで現在未解決です)~~

## Addons 使用アドオン
○ ofxGui
○ ofxXmlSettings

## Work hours 
合計 46時間25分


## Schedule
5/26(土)			リポジトリ作成,スケジューリング、リサーチ、設計 
5/26(土)〜6/2(土)  キーフレーム実装
6/2(土) ~ 6/7(木)	キーフレーム機能を廃止、各Scene&SceneManagerクラスの設計、実装、調整
提出期限　6/7(木)am10:00


## Features
以下、引用

■「100個の丸を使ったコンテンツとその再生システム開発」

○ 言語
■ openframeworks(0.9.8)


○ コンテンツ要件
■ ボタンをモチーフとした100個の丸で自由にアニメーションを3つ作
成してください。
■ アニメーションの再生時間は5秒~10秒程度とします。
■ 丸の色や、丸の他に線や矩形を用いることは自由。
■ 背景色は自由。
○ 再生システム要件
■ 次の要素を外部設定ファイル(xml)で管理できるようにシステム設計
してください。
● アニメーションの順番
● 表示時間
● 任意で、コンテンツなどに応じてその他のパラメータ
■ 0~Nのアニメーションがループするようにしてください。
● 登録するアニメーションは必ず3つとは限りません。0~Nの
範囲でもループが成立するように設計してください。

■ フレームレートは60fpsをキープして下さい。
■ 解像度は1920x1080です。

¥

